我中左肺炎唔會去醫院，會去警署。醫護放心罷工

早係6月個陣就預左死。香港人咁既閪樣唔值得去救
如果大家呢半年肯付出多d, 唔係得把口，相信都唔會病武漢肺炎患者入到境。

香港人大部份自私自利，所以你地唔等錢駛都唔需要博左條命去救佢地，香港人應有此報

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

即刻轉藍瘋狂撐警，發住燒都要拎果籃慰勞下班狗啦

任何人如果出現肺炎病徵都應該即時去就近警處通報，咁先係負責任嘅行為

和你死，生化病毒師

我也是

支持

請醫護放心罷工，如果我中左唔會去醫院，我會去狗竇